柒頭皮asso仔扮大學生

呢條金毛飛係中學已經成日on99,讀HKCC原本無問題，但係成撚日扮大學生咁，周圍同人講大學U team，係咁po story 又盛，讀asso仲睇少其他人 真係好撚黑人憎

[img]

呢條垃圾算出名啦 成撚日喺到扮自命不凡，咪又係讀CC 成日撚睇唔起人，扮大學生，大把人唔妥佢
利申:CC同學

facebook=,=

CC學人自命不凡

關你咩事

英雄莫問出處

如果真係大學u team
基本上過2就訓住升u

乜原來佢咁出名 中學時期係幾on9,但係唔知佢扮大學咁尻 自從佢染咗髮後成個人都好似變哂好yo咁

呢條友唔淨係on9 根本就不自量力以為自己好撚勁好撚型

12 HOURS LATER
I WILL BECOME ANOTHER PERSON
AND I WILL DELETE SOME OF YOU

推

推爆佢

看圖說故事

Mk仔...
入到asso算好...
大把依種人入毅進ive
羨慕佢有得扮大學生食女

又私怨

咁條柒頭皮都幾多私怨喎 asso都有咁多人憎，連中同都屌埋一份

真係好撚型呀!

聽講中學已食女無數

厹一個

私怨撚又想借連登咬人

日日po自己喺Hkcc 幾忙 收嗲啦厹 asso仔一個算鳩啲乜 degree仔都未出聲邊撚到你吖

中學佢厹唔厹我就唔知，但係佢係CC真係好撚煩 成撚日話尻個lecturer 無料到 最有料係你啦 成撚日怨婦咁，話自己本來應該讀大學

我憎佢因爲我妒忌佢 十分之妒忌佢有得扮大學生

Asso仲柒過IVE喎

屌你老母post我上黎做乜鳩呀

樓主死全家

Yes

圍村mk仔嚟？

DLLM,又整臭TTCA 個名

牛屎仔咁嘅款

G持

自以為是

大學唔興打交？ 無人打佢咩

無可能囉 依家同佢係同學 都幾nice 唔似厹 何況佢A0 樓主同佢有仇 就私了啦 唔好擺上依到咁小人

聽聞佢跆拳道黑帶

asso仔學人講telenet

其實點解U team asso仔都玩得

Because they will become another person

And delete some of you

Agger 驚佢棚牙多啲，咁撚哨，驚佢會咬尻我

再推

算得啲乜 好撚多人勁過佢

Asso柒過ive有咩問題

Ive唔係同asso同一個QF level㗎咩

發覺個個asso仔都會吹自己差少少入倒u

所以唔明點解樓主會話asso優勝

條金毛飛真係好惡呀 真係delete some of you

金毛飛上到大學咪要再delete多啲

明明金毛飛做狀元㗎嘛

戇鳩asso仔 “delete some of you” 有撚用 以為自己咁做人哋就唔會再知你啲嘢咩。。小學雞 返返你老母個閪窿度啦

好柒呀

柒頭皮不服來辯

推撚到成間中學都知

柒頭皮金毛飛，你係到mon撚住個po再係咁po my story係冇用㗎 比啲勇氣上嚟講幾句啦

唔撚係嘛

好醜樣

gpa+1?

起碼ive仔有自知之明知差過人學返一技之長，升唔返上u既asso仔就真係7過ive仔喇，妄想可以變返大學生

咁我咪好撚驚

#215542

聽講佢中學有個sp
利申 非中同

小朋友齊打交

扮白帶

飛機杯呀？

睇唔起人 哪來的自信

識佢份人都幾狗公

同班含管仔食high table有得揮

中同？

我都係喎 勿相認

又？

more talented than you ARE
扮大學生 死返入去CC啦asso仔

Wfc

佢當條女係雞咁屌喎

四驅契弟？

poly 好似真會用conditional offer 收人
但前提係要幫佢地打大專

屌 依條on9仔 成撚日扮撚曬型 以為自己好靚仔禁喎
成撚隻九公禁 痴埋曬啲女到

自己攞嚟賤 俾人推上連登

夠膽咪兜口兜面屌 學人做鍵盤戰士柒下柒下 係咪驚人黑帶打柒你？

私怨？現實唔夠人打就開post?

禍不及家人

做乜9😂

咁又點？

開po嗰個快d黎尖沙咀亞士厘道23-25號雅士利中心3樓尚八日式燒肉店23號枱。last order la。等我燒尻埋你
#一人一句橕Aaron

你咁撚叻唔現真身屌我

撐條鳩

懦夫到要搵人幫手？

U team???

成碌撚咁

佢條垃圾，你老母都打得贏佢啦

中國古拳法是皇道

Push

lm

染到個頭咁都唔叫mk咁係咩

Telenet

其實好多uteam都係asso仔asso妹 其實係你地誤會 人地扮到大學生uteam 做人別太on9

你咁留意，係咪暗戀佢jack?係嘅唔使怕羞喎

決定用自己粒真珠拯救遇溺水的Aaron
一個二個黑暗巴洛克受死啦

Me 不過畢左業好耐

幾時放埋佢sp出黎？

佢老母咩樣 生到佢棚牙咁

染頭就mk?

屌你老味而家啲細路 當討論區係facebook啊？

屌，現實都冇人識樓豬講嗰條友架啦，唔係以為講兩講成個香港啲人都識佢呀？俊？邊撚到俊呀？
定係你就係樓豬講嗰條柒碌asshole仔呀

噏乜鳩 咩he/she got something you don’t

Don’t 咩呀 跟手個動詞食撚左？英文咁屎就咪撚打啦

你班細路躝啦屌

lm跟進

Child登最鍾意乜鳩閒事都拎上黎講
其實一個人自卑心好重先會扮大學生 自大都係想掩飾下自己係一碌廢撚呢個事實 呢個社會大把呢啲垃圾啦 唔通逐個拎上黎講？由得佢啦

花生

打得好同埋個team要人就會
不過上到都讀唔到啦 分分鐘讀多幾年先畢到業啦

推到佢同another person一樣出名

係呀,之前有另外兩條柒頭放撚咗上黎

[恒大] 今日我終於見識到咩叫染